# $Id$
#
# Generated from files:
#  imcontrol.display.inc: n/a
#  imcontrol.edit.inc: n/a
#  imcontrol.page.inc: n/a
#  imcontrol.setup.inc: n/a
#  imcontrol.module: n/a
#  imcontrol.install: n/a
#  imcontrol.info: n/a
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: IM Control 1.x\n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-31 03:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-07-31 04:16+0800\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: imcontrol.display.inc:37;37
msgid "QQ"
msgstr ""

#: imcontrol.edit.inc:26
msgid "User does not exist."
msgstr "使用者不存在。"

#: imcontrol.edit.inc:41
msgid "No record found."
msgstr "找不到申请资料。"

#: imcontrol.edit.inc:47
msgid "You may setup your messenger <a href=\"@setup\">here</a>."
msgstr "请到<a href=\"@setup\">此网页</a>进行安装。"

#: imcontrol.edit.inc:70
msgid "IM Accounts"
msgstr "即时通戶口"

#: imcontrol.edit.inc:75
msgid "Windows Live Messenger Unique ID"
msgstr ""

#: imcontrol.edit.inc:76;84;92;100
msgid "Do not change unless you intend to use a different account."
msgstr "除了想显示另一个戶口之外，否则请勿修改。"

#: imcontrol.edit.inc:83
msgid "Yahoo! ID"
msgstr "Yahoo!奇摩账号"

#: imcontrol.edit.inc:91
msgid "QQ/TM number"
msgstr "QQ/TM 号码"

#: imcontrol.edit.inc:99
msgid "Skype name"
msgstr "Skype 账号名称"

#: imcontrol.edit.inc:110
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: imcontrol.edit.inc:116
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: imcontrol.edit.inc:118
msgid "Button format"
msgstr "按钮"

#: imcontrol.edit.inc:118
msgid "Default format"
msgstr "预设"

#: imcontrol.edit.inc:118
msgid "Delete all"
msgstr "全部删除"

#: imcontrol.edit.inc:122
msgid "Windows Live Messenger theme"
msgstr "Windows Live Messenger 颜色组"

#: imcontrol.edit.inc:125
msgid "Default"
msgstr "预设"

#: imcontrol.edit.inc:126
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: imcontrol.edit.inc:127
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: imcontrol.edit.inc:128
msgid "Orange"
msgstr "橘色"

#: imcontrol.edit.inc:129
msgid "Pink"
msgstr "粉紅色"

#: imcontrol.edit.inc:130
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: imcontrol.edit.inc:131
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: imcontrol.edit.inc:132
msgid "Custom"
msgstr "自订"

#: imcontrol.edit.inc:139
msgid "Custom options"
msgstr "自订选择"

#: imcontrol.edit.inc:152
msgid "Text color"
msgstr "文字颜色"

#: imcontrol.edit.inc:160
msgid "Background color"
msgstr "背景"

#: imcontrol.edit.inc:168
msgid "Hyperlink"
msgstr "网址"

#: imcontrol.edit.inc:176
msgid "Border color"
msgstr "边界"

#: imcontrol.edit.inc:184
msgid "Text color for active buttons"
msgstr "活跃按钮字"

#: imcontrol.edit.inc:192
msgid "Background color for active buttons"
msgstr "活跃按钮背景"

#: imcontrol.edit.inc:200
msgid "Border color for buttons"
msgstr "按鈕边界"

#: imcontrol.edit.inc:208
msgid "Background color for a disabled button"
msgstr "无功能按鈕背景"

#: imcontrol.edit.inc:216
msgid "Text color for the header area"
msgstr "头部字"

#: imcontrol.edit.inc:224
msgid "Background color for the header area"
msgstr "头部背景"

#: imcontrol.edit.inc:232
msgid "Display name color"
msgstr "名称"

#: imcontrol.edit.inc:242
#: imcontrol.page.inc:121
msgid "Submit"
msgstr "发送"

#: imcontrol.edit.inc:257
msgid "Color value is invalid!"
msgstr "颜色不正確！"

#: imcontrol.edit.inc:260
msgid "Color value length incorrect!"
msgstr "颜色长度不正确！"

#: imcontrol.page.inc:137
#: imcontrol.edit.inc:279
msgid "Messenger ID is invalid!"
msgstr "Messenger ID 不正確！"

#: imcontrol.edit.inc:283
#: imcontrol.page.inc:141
msgid "Yahoo! ID is invalid!"
msgstr "Yahoo!奇摩账号不正確！"

#: imcontrol.edit.inc:287
#: imcontrol.page.inc:145
msgid "QQ/TM number is invalid!"
msgstr "QQ/TM 号码不正確！"

#: imcontrol.edit.inc:291
#: imcontrol.page.inc:149
msgid "Skype name is invalid!"
msgstr "Skype 账号名称不正確！"

#: imcontrol.edit.inc:304
msgid "IM Control record deleted"
msgstr "资料删除成功"

#: imcontrol.edit.inc:327
msgid "IM Control settings saved"
msgstr "资料储存成功"

#: imcontrol.page.inc:37
msgid "I am also available on:"
msgstr "我的其他状态："

#: imcontrol.page.inc:58
msgid "Let others send you instant messages from this page! Setup your account at <a href=\"@setup\">Windows Live</a> or enter your unique ID below:"
msgstr "想让其他访客密你吗？立即进行<a href=\"@setup\">Windows Live</a>服务启动或输入你独有的账号 ID："

#: imcontrol.page.inc:67
msgid "User has no instant messenger account."
msgstr "使用者沒有即时通戶口。"

#: imcontrol.page.inc:95
msgid "Additional messengers"
msgstr "其他即时通"

#: imcontrol.page.inc:177
msgid "Setup complete."
msgstr "安装完毕。"

#: imcontrol.setup.inc:30
msgid "Windows Live Messenger IM Control successfully installed."
msgstr "Windows Live Messenger　安裝成功。"

#: imcontrol.setup.inc:34
msgid "Windows Live Messenger IM Control failed to install."
msgstr "Windows Live Messenger　安裝失败。"

#: imcontrol.module:23
msgid "Online Presence"
msgstr "线上状态"

#: imcontrol.module:32
msgid "View"
msgstr "监视"

#: imcontrol.module:37
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

